嘩！匪扑轉左新介面(pc)，

好柒！以前開緊連登！